呢單野一定要清算消防狗

屌你老母，平時你一日有幾少野做大家教知，救隻貓都比光環你，你而家竟然勾結黑警？10個人頭都數數下變7個？大家唔好唔記得，消防都係政府部門，呢單野一定要消防一鋪清袋？

一定要消防交人
一定要消防交人
一定要消防交人
一定要消防交人

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

消防出賣香港人，一定要消防比個交代香港人

推

唔該集中番去高層，唔好增加自己敵人，唔好9帶風向，搞分化
唔好搞消防同救護前線，佢地好多時都會幫我地前線手

清算消防

消防出賣香港人

清算消防高層！

消防係前線除左救熄手足整既火牆，仲做過d 乜？

政府部門人員冇一個無辜

On9
唔通消防會幫我哋拖咩
Under保安局黑警最大粒、最有話事權，你覺得消防會咁容易岀嚟交代到事實？

咁講乜"佢地好多時都會幫我地前線手"?
咁講乜"佢地好多時都會幫我地前線手"?
咁講乜"佢地好多時都會幫我地前線手"?
咁講乜"佢地好多時都會幫我地前線手"?
咁講乜"佢地好多時都會幫我地前線手"?

高層係藍就緊，針對高層啦。前線消防救護一直對手足好客氣，大家玩魔法時消防黎到都態度好好。

麻煩對準高層，起碼四粒以上果啲，聽朋友講，入面同社會一樣，老果批藍，後生果批黃，前線果啲老屎忽就算藍，去到現埸做野一樣對示威者做足🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

一定要消防交當時既指揮官

推，叫佢地講人話啦

冇一個政府部門信得過

屌你老母系，講嚟講去都係廢話，一定要清算消防同黑警

點清算？我地咩都咩，希望有良心又知內情的消防員提供當日發生左咩事架資料

統戰

我唔覺得消防有乜問題 救人佢做齊 有乜事都做足佢哋工作
你都見到831佢哋做足
佢哋高層都根據佢哋手足資料 老實講 佢哋前線都盡心盡力 你一句話要消算 你鬼定痴上腦
佢哋有佢哋難做嘅地方 佢都唔係執法者 冇濫權 有乜問題 如果你咁樣去仇消防 仇其他政府部門工作人員 我覺得你去冷靜吓
連登畀你取暖 唔係畀你是非不分 大放厥詞
佢哋出嚟解話 因為有出入 反應比黨鐵 黑警快 同盡心解答 答案冇排除過有人死 但佢哋的確係混亂當中盡咗努力確認 基本上災難恐襲級別 果一排根本係戒嚴宵禁
你咁樣一句否定 消防救護唔公平